暴力唔係解決問題既辦法, 但家下只會係唯一辦法

打就打, 講咁多做咩, 講撚左廿幾年tim

不嬲打杖都係打完先埋單清算架啦

而家d 人打都未打就又話cap 圖, 拍片,日後清算

證據呢d 野, 有用嘅, 有人彩你嘅, 幾單都夠啦 咁中意拍片去拍電影啦

最直接就係以暴易暴, 你企係道都會俾人屌暴力, 俾人講襲警, 家下就叫人睇下咩係叫暴力

不過事實係大多數人都中意玩cap 圖, 拍片

up 上 youtube 屌下鬼就算

咪次次俾人打鑊金啦, 但呢個月香港人進化仲大, 連立法會都入到, 唔係連元朗都入唔到吓？